# My-Code

Cursos de distintos lenguajes de programacion
### Requisitos y software a usar

* Cosas a necesitar
	* Paquete JDK
	* Compilador en C usar Preferentemente un SO Unix
* Entorno para el desarrollo 
	* Eclipse
	* Editor de texto preferido para html,javascript [visual code, Sublime]
	* Vim para codigo C




